原來豬咀都有假！

大陸真係乜都有

藍田？

發現新大陸

真係好藍

我屌sa你哋班YellowNazi老母

岩岩訓醒？連登都有人賣啦